[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 995 中文昔年漢化同糖果漢化

英文

糖果

5毛 遠阪凜#3020 又宣傳殘體字/支那貼吧

5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

快撚啲完咗佢

大媽打打又走左去 做乜鳩 又呃左幾版

加入跑online

第二把手

第三把手

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (13)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途

*歡迎提供更多5毛證據(9-9-2020 updated)

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

屌
你
老
母
個
臭
閪

又
係
你
條
撚
樣

真
係
唔
撚
柒
屌
柒
你
條
撚
樣
係
唔
撚
柒
得
架
喎
！

我
發
現
井
狗
你
條
廢
閪
撚
樣
真
係
冇
撚
柒
用

你
條
柒
撚
真
真
每
次
都
有
新
花
臣
架
喎

不
過
係
喺
失
敗
呢
一
方
面
囉
！

做
乜
鳩
呀
！
？

咁
都
叫
情
報
！

Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
呢
Ｄ
咁
嘅
野
做
乜
柒
！

得
一
張
圖

仲
要
你
老
母
個
閪
仲
要
唔
撚
柒
完
整

睇
完
都
唔
知
做
乜

係
咪
又
想
遲
下
又
開
多
個
柒
呀
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
！

個
撚
個
星
期
都
乜
柒
野
都
開
一
個
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
！

好
撚
心
你
條
柒
頭
就
搵
Ｄ
有
建
設
性
嘅
野
做
下
啦

明
明
冇
睇
又
唔
睇

就
咪
鳩
柒
發
垃
圾
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ
搞
鳩
人
啦

冇
人
想
睇
呢
ｄ
垃
圾
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ
呀
！

你
解
釋
下
自
己
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ

ｄ
乜
柒
出
嚟
丫

六
分
一
頁
都
唔
知
有
冇

再
加
句
咩
唔
知
下
星
期
會
唔
會
休
刊
咁
撚
樣

我
屌
你
個
閪
啦
，
係
人
都
唔
知
架
啦
，
既
然
你
情
報
都
唔
柒
知
仲
講
埋
呢
Ｄ
廢
話
做
乜
柒
姐

一
時
就
得
一
兩
句

依
家
就
六
分
一
張
圖
加
句
廢
話

點
解
你
條
撚
屌
係
咁
撚
柒
廢

百
度
大
陸
人
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
咩

你
又
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
咩

你
自
己
冇
撚
柒
用
腦
睇
下
架
？

定
係
你
根
本
就
唔
睇
Ｏ
Ｎ
Ｅ

Ｐ
Ｉ
Ｅ
Ｃ
Ｅ
呀
？

唔
知
自
己
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
乜
柒
呀
？

定
係
又
想
洗
版
呀
？

咁
都
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
得
出
嚟

就
足
以
證
明
你
條
柒
頭
皮

冇
！
撚
！
柒
！
閪
！
用
！
啦
！

咁
你
憎
住
開
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ

生
人
霸
死
地
！

請
問
有
乜
為
呢
？

好
撚
心
你
就
死
返
入
你
老
母
個
臭
閪
度
啦
！

正確討論post:

海賊王995

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
愛國小青年
(狗隻#211110)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
遠阪凜
(狗隻#3020)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?